En als hij naar de andere kant is gegaan, ga daar dan heen en git hem.
En zeg hem dat hij zichzelf moet opvoeden, hoe dan ook.
Schuif door, nu. "
Ik zie wat hij zou doen; maar ik heb natuurlijk nooit iets gezegd.
Wanneer Ik kwam terug met de hertog die we de kano verborgen hadden, en toen gingen ze op a zitten log, en de koning vertelde hem alles, net als de jongeman zei het - elk laatste woord ervan.
